I go to work by bus.

I go home by MTR(Mass Transit Railway).

Hi master Dooku